第二届連登鬼殺隊正式招生

因為上一届d人死得7788
入黎講低你連登名+用咩呼吸
我先！
嘎嘎嘎嘎嘎
炎之呼吸 炎柱
討伐過上弦3，2，1

紅磚電王
武肺呼吸 搖柱
討伐過無慘3，2，1

有人唔抵得我殺左無慘

無死wo 咪撚屈

但你冇左2粒春袋

樓主係鬼 大家唔好信佢

手動呼吸

暴力牧師
雷之呼吸 鳴柱
討伐過下弦1-6 上弦4

鼻之呼吸

痴撚線

我要落地獄

我晚晚同襧豆子瘋狂做愛 咪撚屈

曉柱 用口傳討伐過秋葉原典災

善之呼吸

笑咗出聲會唔會落地獄

Dinner哥
和你呼吸

不會因為我笑得好開心

咩黎？
GAME黎？

只露脾
雷之呼吸
雷之呼吸·壹之型·霹靂一閃
射咗

加籐屋入面隻鷹
腹式呼吸
討伐過 櫻花樹下 你瞞我瞞 寵物